[星座]其實處女座都好辛苦架

我見有時d人會話處女座好麻煩
好難相處
呢樣我唔會否認

但有時真係控制唔到
無啦啦睇你唔順眼 發你脾氣又心痛
多疑多慮 成日亂諗 其實都係因為億萬分緊張你
雖然你要對住個咁痴線既人 無論幾正常都會顛
你會諗忍撚夠喇 p你個k
其實我地明嫁

但係最辛苦既其實係我地處女座本身
我地係好敏感 小小事都不由自主咁發作
係控制唔到 就好似傷風流鼻水咁 呻極都仲有鼻水
我都係緊張你姐
其實係我既心入面 呢個緊張程度係幾分一
但係大家眼中就over左
就好似我搞就好似我搞一個gag我認為爆好笑
你地可能以為我發膠 唔so我
我心入面都難受嫁

Ps:典型處女

矛屎啵

處女男經過
女朋友我知自己衰咩喇
Sorry

same here 處女...
唔係好多人頂得順

On99

巴打都成日發另一半脾氣？

係...仲頂得順留係身邊要好好珍惜

點解咁講？

戇撚鳩 根本幾時出世既人都可以係咁

係啊
我都唔知點解
有時懷疑自己有躁狂症
呢樣嘢真係要改

處女座好自以為是
自己感受同生活質素都睇得好重
對其他人好唔溫柔

脷伸：幾個好朋友都係處女座，可能我係m

成班都on99
13億人分做12星座

如果無記錯，星座你有幾百個
戇鳩嘅人先以星座嚟判斷人